泡狗出局恥笑區

02年黑得咁開心
今屆當還息咋

雖敗猶榮